{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492403",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "두레박"
    },
    "text": "つるべ (두레박)\\n\n京畿道安養市東安区虎渓一洞1029-6 韓国プラザ203号\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 11:00 ~ 21:00 , 祝日及び日曜日 , 76席 , 当店「トゥレバク」は、最高等級の食材で作ったドレバクを専門に提供している飲食店です。 ゼブラは多くの人に好まれる食べ物の 1 つで、当店では通常の食堂で使われる醤ではなく、伝統的な在来式の醤を使用して味付けしています。 \"トゥレバク\"はすっきりさっぱりとしたピリ辛さが特徴で、どなたでもたっぷり食べられます。 真心を込めた食材と新鮮なおかずの味が口の中に長く残っていて中毒性が強いという噂が流れています。 昼休みや飲み会、家族の集まりにも適した食べ物として多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道安養市東安区虎渓一洞1029-6 韓国プラザ203号"
        },
        {
            "question": "この店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理-チゲ専門です"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から21:00までです"
        },
        {
            "question": "休日はありますか？",
            "answer": "祝日及び日曜日に休みです"
        },
        {
            "question": "店内の席数はいくつありますか？",
            "answer": "76席あります"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "当店の特徴的な料理はドレバクです"
        },
        {
            "question": "ドレバクにはどんな醤を使用していますか？",
            "answer": "伝統的な在来式の醤を使用しています"
        },
        {
            "question": "ドレバクはどのような味ですか？",
            "answer": "すっきりさっぱりとしたピリ辛さが特徴です"
        },
        {
            "question": "この店の料理は何でもたくさん食べられますか？",
            "answer": "はい、どなたでもたっぷり食べられます"
        },
        {
            "question": "この店の料理は中毒性が強いと言われていますか？",
            "answer": "はい、真心を込めた食材と新鮮なおかずの味が口の中に長く残っていて中毒性が強いと言われています"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどんな場面で食べることができますか？",
            "answer": "昼休みや飲み会、家族の集まりなど、様々な場面で食べることができます"
        },
        {
            "question": "この店の料理は人気がありますか？",
            "answer": "はい、多くの人に愛されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 331
    }
}